依件比堅尼邊度有得買

Dm佢買件2手啦

對野成斤重

每邊

都要有咁嘅女先得架

隻色咩名堂

姨媽紅

張相有tag野，畀條女ig我

係有tag 不過係間泳衣shop
我終於知道係邊度買了 不過廢時比人話係打手
唔po出黎

我教完你張相有tag野你唔畀條女ig我

笑死我

好狗唔識感恩

#2叫樓主買二手都好好笑

btw 有少少整容feel

宜家冇咩女完全冇整feel

follow咗ig，樓主呢啲人⋯教識徒弟無師傅

有整樣feel係因為啲女執相改圖走火入魔

有整容feel係因為啲女執相改圖走火入魔

重過無涯的鐵道